睇左達哥差唔多十年，每次FIFA都會講香港新聞......

甚至遠至歐美同埋content farm D內容都會講，

但係今次有個新聞，達哥係永遠都唔會講，亦都唔會提(單純陳述內容)，

某程度上已經表左態了。

佢地話成熟既人唔需要表態

身為成熟既人更應該向睇既人宣傳正確訊息

老實講 如果達哥肯正面回應話自己有留意 但唔方便講 一定好過依家扮晒睇唔到不聞不問不說

達狗

唔需要表態，咁當年又迫達哥係backup佬事件上表態

高海寧唔方使講都會話有留意
睇達哥台好似香港無發生大事咁
真係好失望

想當初凡是香港要聞就提既達哥去咗邊

一係撐一係反既姐, 呢啲野邊有中間
為搵錢奶共咪奶共囉, 大把人都係咁都唔爭佢一個
又唔係犯法, 怕咩認姐
真小人點都好過偽君子啦下話

達哥都要向錢低頭

得罪人會影響飯碗
依家咁多廣告拍
你估佢仲係2014年個爆機達咩
唔表態最多俾人寸下
一表態分分鐘無咗幾個潛在客戶
都係扮膠講下無謂嘢算

為錢出賣兄弟

達哥當初借講政治上位
上咗位之後封口唔講

成熟=扮本土再奶共賺人仔

收皮啦

點解今次反得高汁左

屌你 見到個comment咁熟面口

借黎用下

我默默幫達哥付出左好多野

估唔到派開膠嘅樓豬都有高汁嘅一日

睇咗幾年，今次真係心淡

吉魯係咪反逃犯條例

想睇樓主屌9 90後
利伸：00後

是其是 非其非

心淡

佢幾時有講過

wtf 達哥借講政治上位 笑咗

連登班傻閪，達哥，醫神，杜汶澤，點衰都實有得兜

黃子華都係

你知唔知雨傘為達哥累積左幾多人氣同金錢

老老實實本身我係港豬
都係由達哥把口中知到佔中既目的同性質
先會遊行聲援留意時事
所以依家先失望

唔好話希望達哥參與其中 盡番個公民責任
就連令身邊既人知道呢件事既動作都唔做
邊個係紅底心中有數

豬sir睇咗達哥十年

畀你見識咩叫「溫水煮蛙」

2014年佔中仲有ATV夾住
TVB先唔敢亂報

今時今日冇左ATV
TVB真正一台獨大
誤報/瞞報 消息都冇另一個source可以對照

香港人冇憂患意識
以為做好份內事（做好議員呢份工）
最終只會死於安樂

豬sir同我一樣 仲有睇達哥

Ching幾時食個靚飯
沙田/火炭都得

同 梁國雄 范國威 楊岳橋 鄭松泰 之流同一個套路

Ok啊

達哥得10個人左右果陣已經睇了

我估大家都以為達哥一直係自己人
到依家呢次唔表態

先對佢好失望

以前打份工就話無包袱，依家自己有生意，無客無飯開，你想佢變hocc咩

GEM洗唔洗食飯?

以前有無可能唔講香港要聞
唔係要佢表態
但係提下大家留意時事都好啦
總比隻字不提好

樓主今次好高汁
完全feel到果種失望

吉魯蛇

達哥提都唔提送中，明顯係自我做左政治審查
先唔理表唔表態，本身呢樣野已經有問題

我都覺得係呢樣令我有啲心淡
好似已經屈服晒咁

Feel到今次吉魯蛇個post係有幾分認真
其實自從佢出賣backup佬之後佢已經變左

係大是大非前 必須的

幾時再開90後po

未收到尾數 唔開住

同意就算佢唔公開表態講明反對，至少開台都要報呢單新聞引起討論先啦，寧願講下content farm啲龍汁屎尿新聞都堅決唔提呢件香港大事既真係冇野講

冇資格話佢錯乜，但撐開佢既今次都真係心淡

達哥直斥電視直播人大和施政報告毫無意義，播吓都市閒情... 煮下餸咁仲好！

00:39:33：十九大冇乜好睇，通常都即刻轉台
00:39:43：市民知道咗呢啲嘢都冇意思，跟住做又無獎
00:39:55：施政報告直頭係廢，純綷交功課，做個樣俾你哋睇，市民有意見都唔會接受咖啦
00:40:32：施政報告唔會有特別嘅嘢幫助到
00:41:09：所以聽嚟都係白聽，CUT鬼咗個節目去啦，播嚟把鬼咩？播下都市閒情仲好啦，煮下咩餸...

再節錄部份達哥精彩說話：有時都唔知呢啲名係點解... 人大呀？嗰個「大」姐係咩？變大？ 變大咗個人就叫人大？大人就知咩嚟，人大... 點樣人大法？人大個意思係咩，有冇人知？係咪人會長大咁解...不如叫人袋 (笑聲"咭咭咭"略N秒)...！

00:43:35：開始恥笑「人大」一詞

00:46:13：叫「人袋」 (然後隨即病發N秒)

往事只能回味

達哥已經染紅了

想知backup佬大哥近排點

吉清

罷睇達狗

唔提=撐?

但係今次有個新聞，達哥係永遠都唔會講，亦都唔會提(單純陳述內容)，

最近好左好多，番緊FULL TIME了

其實我都唔明點解係都要擺達哥上枱
你鐘意睇達哥，到底係鐘意佢用繁體字打機，定鐘意睇佢宣揚你想講既政治訊息定純粹就係鐘意睇達哥打機，覺得佢好笑

仲有政治取態係個人選擇，點解係都要迫9人表態，我認為達哥表態都ok，唔表態都應該尊重，佢有佢既做法，唔係香港所有野都要同政治掛勾

9號我都會去，甚至達哥都可能會去，但唔代表佢要大大聲話比人知佢支持/反對呢件事

咁唔表態 讀個新聞都得掛?
連讀都唔讀 有咩居心

咁你想佢表態定讀新聞

達哥開台了 吉魯兄弟有睇嗎

達哥去我咩都得

達哥變了

其實佢今日講個故事咪表左態
係咪唔識聽
香港比起新加坡更自由
冇自由啲公司都唔多想做
佢都強調左
話哂公眾人物
真係唔驚老共咩

屌成班都on9

屌達哥做咩？
大把人無表態

馬明無表態
許志安無表態
好撚多人都無表態
你地唔屌？

真 最憎世界仔雙面人
奶共怕咩認 反正睇佢果班都會繼續撐

其實王苑之都幾無辜 我討厭政治唔代表唔關心政治 而係只係覺得政治好黑暗又唔得咩

你都睇左十年啦，應該都知達哥為人，係兄弟既真係在心中。其實咁耐以黎佢講過出口既，對世界各種既事既態度，你會明佢係咩立場，你講得出呢句野真係麻煩你重睇啦。

達哥呢d世界仔黎 食兩家茶飯

幫你地推下
一直無睇佢

連登仔真係易被人帶方向

我係佢都唔撚出聲當無事發生啦

咪戇鳩 搵錢重要

呢啲直播主youtuber 觀眾咁多
又多細路睇 佢地做嘅講嘅都好影響新一代
所以佢地係應該發聲表態

真兄弟?搖錢樹?心照啦

我係佢朋友

佢地有無每日讀新聞比幾千人聽？

我同達哥同一陣線，所以會繼續支持

Hello 連衛兵

同達哥一樣支持修訂？

就算唔表態 發表意見 都可以當講新聞咁講啦
屌你老母自我審查

想瀨共就要睇 直播
想黏共就要睇 達哥
想瀨共就要睇 直播
想黏共就要睇 達哥～啊！！！

喂 九點半啦 成班共狗坐埋一齊
各位觀眾我用簡體 有冇問題？
有木村陪你維穩開心到 喊出黎
我地都係 一班 黏共兄弟！！

以前雖然有收錢但係保持高水準既達哥：

現在已非可以悠閑打機之時刻 原定之直播節目將暫定休息一星期

家陣比人統戰既達哥：連新聞都唔報 入左平衡世界 一叫佢講下就成班爆機童子軍屌返你轉頭

原來係偷片佬朋友 唔使睇了 盲反

Ching ho ball

駁唔到？

尋晚開台表左態撐焦土了
豬蛇唔該update下

公眾人物唔表態又未至於奶共呀...
有邊個藝人會唔知表態下場係點
你地班人係網上匿名表態緊係輕易 如果你地做緊中資公司睇你地敢唔敢係公司周圍叫人6月9號出黎呀
如果藝人唔公開表態都叫奶共 咁我想問曹永廉呢o的叫咩

好明顯樓主同個譚詠麟長期反達哥，今次被佢地食中逃犯條例條水，達哥又唔講，更係把握機會狙撃啦。

佢哋講幾句，連登仔就咁易被人帶動方向。怪唔之得咁多人睇唔起連登仔

個兩隻過街老鼠就行開一二邊啦，完全冇討論價值。依加少咗啲小學雞觀眾，就出返政治片拉返人氣

極度懷疑樓主同個譚詠麟係同一條友嚟，成日都一齊出現。係backup佬本人都唔出奇

次撚次見到反達哥D post 都9成係樓豬出，on99 煩夠未

你既人生到底有幾失敗日日追擊人

有錢就有兄弟

關咩事，尋晚新game 直播lag到仆街佢先自己半夜試

利申24小時睇實

不愧係達哥忠實fans

對人唔對事

達哥啲fans咪又係小學雞
講到自己好清高咁

佢地拉人氣 至少有做到野
都冇人介意達哥有冇借呢單野黎谷人氣
對人唔對事真係on99

達唔係親中派咩，佢d sponsor全部國企背景喎，
又狂推北話簡體字中國流行文化

點解有人會覺得佢撐民主自由

退一步講，連提都冇提過

唉

兩邊都唔想得罪

我只係有少少認識達哥 但係都唔係好明你哋諗啲咩
人哋表唔表態關你撚事
喂政治呢啲嘢冇絕對嘅對於錯㗎啦
有意見嘅可以有意見
冇意見嘅咪唔發表意見囉
咁佢事實上係簽咗好多單唔可以講咁多嘢
以前冇單簽又要搵食
唔通而家嘔返出嚟咩
家家有本難念的經啊香港人
唔好將自己嘅諗法強加係人地身上面
喂我6月9號都會出嚟
但係我都唔會屌鳩唔出嚟嘅人囉
屌鳩佢哋做乜姐
講到底其實我哋都係為咗自己利益姐

邊個會打爛自己飯碗

心水清

唔係話針對幾多十後 但達哥真係80後

上面隻達粉真係低質到笑
大J就過街老鼠 拉人氣
牙達就係上帝 唔抨擊得

達粉深知達哥收中資錢其實係好委屈
佢內心係支持民主的 只不過唔講得

垃圾

中資達

又係呢條backup佬。嫌賺60萬唔夠皮？

得30

乜撚嘢撐Backup佬嘅假膠都有咁正經嘅一日

支持樓主

唔係無辜
佢果句我討厭政治，係因為再之前佢鬧泛民阻住政府做嘢搞到老人家好慘等等（類似啲廢老言論）
結果佢俾人圍攻,就無賴咁回應“我討厭政治”

（之前好鍾意佢啲歌 但估唔到原來係一個咁無內涵嘅人）

咪又係咁on9，正經條毛咩

究竟你聽歌定聽佢講政治？你所謂嘅鐘意都幾撚膚淺

盲反定抨擊，明眼人會識得分

Btw，大J完全唔同level，唔好拉埋一齊講去貶低達哥啦

最尾一句畫龍點睛，串到班盲反撚即時收晒皮，高質

盲咩反
睇過達哥最初勇於表達自己立場
咩都夠膽講
到依家咩都扮睇唔到真係好核突

佢冇變過，佢一樣勇於表達自己立場，只係冇講到你心目中想聽嗰樣細眉細眼嘅事啫；我同佢立場一樣，6月9只係連登仔先咁緊張，講到聖戰咁其實咪又係一班人去打個卡，聽日正常返工返學，有咩咁值得達哥開台講

又要推了

但丁在《神曲》中說過：「地獄裏最熾熱之處，是留給那些在出現重大道德危機時，仍要保持中立的人。

其實每個人都有其難處
希望你明白

有無諗過點解有人會逼達哥表態？
係因為對呢個人有期望
期望佢同自己同一陣線

表態有無用？都有嘅
可能有號召力啦

你問我 我會覺得當年夠膽高調講64嘅人
立場唔會變
純粹係無咗表態嘅本錢
亦啫係’一無所有’

另外香港嘅低智媒體都係一個影響
最鍾意炒作
並唔係所有公司好似大快活咁
堅持用杜生

香港人好大壓力
俾啲空間人俾啲空間自己

公海唔少post問
如果有xxx 你會唔會反共？
政府出得起嘅 開明嘅 與時並進嘅
少好多人反啦

當你擁有呢啲嘢嘅時候
當你仲有餘地選擇唔企喺受靶位
你又會唔會企？

我信達哥

btw 9/6 見

講得好啱

人地講緊道德危機，你拉去逃犯條例呢種冇真正對錯嘅事做比喻，仲學咩人講自由民主？

九成九反對嘅人係盲反大陸，上晒身咁假設條例一過就全香港人畀大陸拉晒去打杷，咁仲有咩討論餘地？

我同意達哥可以唔表態 但係當新聞咁中立講下 比大家知發生緊咩事又得唔得? 盲撐嘅就叫自己做真兄弟 出言進諫嘅就叫做政治撚?

今晚淆到FIFA都唔敢班，怕要讀8964新聞

自從中資入股後，隻字不提所有敏感事件，

不如改名做underground_cn啦

小萌俊 (mkcheung): 咪理班3毛啦佢地就係想迫人表立場條例一過就抽後算帳，利申我愛中國

达哥没事儿

唉 好失望
Unfollow 達哥

千奇唔好係CHATROOM咁講，會比人BAN，惡過共產黨

連樓主係大是大非前
都唔再做假
一直都以為達哥係自己人
但而家連明示暗示都唔講
達哥都表左態啦

冇錯
對佢好失望
扮撚晒正義

同初初 做訓覺狗個陣
差好遠
慢慢變成笑波子咁
做埋小學雞野
失望
已經離隊一個月了

其實兄弟都知點解要玩MK，你知我知單眼佬都知，但咁樣要去到幾時？

成個chatroom都係王苑之

chatroom同隻game一樣咁好睇, 唔知睇邊邊好

始終講時政食高登水侯上到位
依家起咗賺中資金搵得更多
就咩都唔講 自我審查

我承認我係一個Eason粉

但今次真係要停睇一陣
只要Eason一直無表態，我對佢都會有所保留

身為一個公衆人物，如果你對香港市民最關心既事情視而不見，不敢回應的話，我覺得你都唔配賺我地香港人既錢。

有可能你會話我惡過共狗，同紅軍無分別，逼人表態。

但我只不過係過唔到自己心理關口，我希望（或者必須知道）我支持既人係同香港人企同一陣綫。或者自己講:知道我為人既兄弟就知道我性格。

你一向既夢想都係希望可以帶歡樂俾人，但我真係完全笑唔出

當然你有權保持沈默，等事情過去後繼續娛樂大眾。作為你粉絲，我無反對的理由。
但老實講句，大戰當前，你講既每一句話，都娛樂唔到我。

6月9號！大家到時見！

今晚連新聞都唔敢講

聽日都會玩MK 後日紅日就唔開台
星期星期一如常開台

十年撐達哥觀眾
鬼撚到

係咁關心，係咁想知發生緊咩事嘅人，點解要靠一個開台打機嘅youtuber把口講你知？佢有咁嘅義務？唔做就喊打喊殺？

做得好，達哥又少件垃圾follow

欲加之罪

事實黎

我唔覺，少咁啲你地呢班垃圾，我覺得大家仲睇得舒暢

好行夾唔送

好撚後悔以前咁支持達哥
個CHARTROOM一堆2019年FOLLOW既係度屌人唔好講政治
都唔知有咩居心

封得 垃圾狗

真，我俾佢永BAN左，不過我唔後悔

頂唔順班盲粉，unfollow咗

巴打由backup佬時代追擊到依家，最近仲分晒身開幾百個反達post，發生咩事大家心知肚明

你老母最近個啲長期狙擊達哥嘅人變撚哂睇左n年既人

實情係班有心人靠呢次政治風波反達，同行如敵國，心水清嘅人就知咩事

達哥唔過100人果陣已經睇緊啦
仲識好多開台元老(Backup ching等)

廢物，你唔支持達哥仲好，佢少件垃圾follower

繼續吹

我自己就2012年Follow 既
唔係認老屎忽
但係真心鐘意達哥先會叫佢表下態OR發表下意見
甚至可以宣傳下
但係屌你老母達哥講都唔講 提都唔撚提
屌你老母臭閪啦 達哥
講一句有幾難啊

睇怕都係當年班backup佬出晒黎抽水，最慘又有班on9畀佢地坤撚到，羊群到

其實我都想係吹

D MOD仲惡過共產黨

睇咁耐TWITCH 真係第一次，喺人地個台講野幾MEAN都唔會永BAN

達哥點解一定要你想佢講咩就講咩？佢係你傀儡 ？

6月9只係一班烏合之眾自己鳩up嘅未知之事，又唔係已成事實，不足以成為一單新聞黎講，等過咗6月9，有晒內容有晒遊行人數至當新聞講都未遲

支共达收皮啦

講晒粗口，唔block佢先至有問題

你就真係吹，你又知我講左咩，我問達哥係咪收左中共錢，都未講第二句已經俾人永BAN左

都唔明點解你地一定要達哥收皮先心息
幾個玩膠怨婦

你係反對69集會?

唔怪得撐达哥

對達哥真係有啲失望

backup佬本人?侵犯人地版權搵錢個位?

你知唔知backup佬付出左幾多.......

我直情覺得逃犯條例係應該立法，將潛逃海外嘅罪犯拉返黎受審係正確不過嘅決定

你同馬雲話翻版比正版好一撚樣道理, 翻版梗係有成本啦

怕係怕呢條條例會成為中共肅清香港政權既藉口......

你知唔知啲倫敦金佬付出幾多唇舌先呃到一個阿伯嘅棺材本？

佢要咁做，有冇呢條例都阻佢唔到

咁由佢做囉，反正都阻唔到

一齊等死囉

真係事不關己，己不勞心

Chatroom 都要維穩，即時unfollow

我諗達哥係政治上係真係變左既, 始終上左位多左顧慮

但我唔明D人係要將焦點放係達哥身上係咩意思, 係咪想引開大家既關注?
達哥講到尾只係一個娛樂人物, 就好似你唔會無啦啦迫個明星去講政治取態, 因為你知根本唔關事
唔明點解要咁關注佢既政治取態, 除非有人別有用心

達哥始終有顧慮
無人知佢係咪下一個李波
屌你估唔心慌既咩
但話佢係咪奶共，我又覺得睇你點睇既姐

我身邊67%既人都係靠youtube (backup)先識達哥

因為你以前就係咩都講，帶頭盔講又好，9up又好，都唔會隻字不提，好多事都會有自己分析、呢家就搞埋ban留言，維穩chatroom ，讀咁多書把撚

估唔到達哥依家會自我審查到呢個地步

更估唔到chatroom班人會無理到一個點
完全冇進步過
當中有d係長註係chatroom既人黎

叫達哥陳述事件=迫佢表態，紅衛兵
講政治=政治上腦，打機台只係想輕鬆下
(咁成年日日輕鬆咪乜都唔洗理，有幾何日日叫你講) 所以唔俾你講政治
叫你有返咁上下年資先講野
再唔係就話你係連登仔 小學雞
叫你自己出街遊行

粉坦=中共坦
一講64就永ban

駁唔到就講埋呢啲on9嘢，抵人睇唔起你班盲反撚，睇死你班人69出去行住玩手機打過卡就當自己係英雄烈士嗰類人